<轉發> 屋企淨係睇tvb嘅 唔該睇下琴晚到底發生咩事

警察到底係點樣依法辦事 點樣去執法
只係路過嘅市民都比人打
而所謂專業嘅警察係點樣放走疑犯
Push

Push

Share比啲銀髮睇

推